[有圖] 呢間ig shop 洗唔洗咁串 (2)

繼續推

正皮支持
推爆間ig shop

lm

點解仲有人盲撐店主 平時比人西慣左 ？

只係覺得人地講錯一句 就要俾你地係度公審 有啲不近人情姐 唔鐘意咪走 無人叫你幫襯 況且有啲人又未幫襯過又未同佢地接觸過 唔知佢地人品 好心就唔好亂咁踩人地間shop

"Hi,$?"都叫有禮貌
難怪我師兄話香港人同支那人冇分別。

唔明 你點見到有人話'hi,$?'呢句野有禮貌

謝謝打手推post

吾吾吾佢老母

我表達得唔清楚 用返d巴打嘅語言會好d
"Hi,$?"都唔係冇禮貌
難怪我師兄話香港人同支那人冇分別。

人品?相睇呀?
hi係打招呼
?$係問個post隻鞋個價
係咪要寫封公函比佢先叫有禮貌?

佢d貨係唔係淘寶貨？
我見好多ig賣類似

唔係特別有禮貌，不過有問候語都叫有禮貌

佢叫我地評下埋 咁我地咪評囉
佢咁鍾意比人屌 我都你第一次見

之前都有巴打問過佢價啦 個店主咪一樣無禮貌
依家佢仲要揀客離做咁款 仲唔撚唱衰佢？唔想做咪執左佢囉

推post屌爆無良店主

咪臭係

打句「唔該，我想問呢款鞋幾錢呀？」係咪真係咁辛苦？

終於都推到2

就咁答佢價錢係咪真係咁辛苦?

寧願比人吾佢老母都要打咁多隻字

垃圾ig店

狙擊到汁笠

有個呀字, 無禮貌, 唔撚答

屌，都唔撚係做生意，做生意角度，蝕底嘅一定係佢，人地打「hi,$?」佢都可以淨覆價錢hea覆人，例：「699」起碼答撚左人先

咁佢真係有權唔賣畀你嘅 你唔好以為你有錢就大撚曬 你自己飛去韓國咪唔洗受氣

Hi $? 唔係有禮貌 但未至於無禮貌囉 佢都有打招呼啦 洗唔洗放上ig story公審？
更何況個店主whatsapp覆人都無禮貌 仲要要求人地好有禮貌？點講都唔通啦

Ok 網絡公審

簡短就叫無禮貌

咁佢以為佢係店主大撚晒？

on9 數目字好難禁？
人地簡而直接
你都唔做生意有撚計

Hi,$?唔算有禮貌，但都唔算冇禮貌囉

唔覆 唔覆
咪又係覆一句無禮貌者咩咩咩
真係唔覆就唔好覆啦

大家似乎唔記得咗呢個係ig shop唔係門市

pish

呢個唔係買賣問題,係問佢一句hi,$? 就比佢屌無禮貌

呢個係原則問題

你話一張圖,$?

or

一張圖,Hi,$?

邊個無禮貌d?

唔撚覆就咪撚覆，乜撚野無禮貌唔覆，咁你即係覆定唔覆呀？
好撚亂呀

我覺得兩句都冇禮貌

推俾多d人知

見上一個post好多on9唔睇原post以為人地個post冇講明邊款鞋，所以有人講hi$就真係冇禮貌。
依家po上嚟比你地驗眼。hi,$ 真係冇錯

洗唔洗打篇文講想要呢對呀？ 比埋圖你仲想點？

推到佢出黎公開道歉

推

認真,真係唔算叫得上做有禮貌

但 絕對唔係無禮貌

打招呼,有

重點,有

其實個店主想點

呢間野不嬲串過馬撚 賣既野又唔係平過人 上到去啲服務態度西到不得了 好似睇唔起啲著得平傭既人 見你著得唔潮入佢鋪頭就會由頭到尾打量你 睇唔起你既眼神望你 問價就西9你面 元朗個到佢同人合店 個間birdbirdshop一尻樣咁撚賤 睇唔順眼呢兩間野好耐

個店主最撚有禮貌啦 人地問2樣products幾錢
佢淨係答一個價 另外嗰件賣哂又唔撚出聲
護主狗點解釋

成班打手死返出去啦 又唔追post
都話試左有禮貌問 佢都hea碌 咁又咩資格屌客冇禮貌
第二Hi 招呼打咩有幾唔禮拜 你地見到人都會講Hi 你好啦 唔通 講中文有禮貌D?
第三都話 拉過去係有一對指定鞋款 犬嘈咩人地問邊對 都話有一對

hi撚左都話冇禮貌

仲有就係買特價貨佢就一定對你態度差 因為佢賣既野好貴 有時襯佢啲野特價先買 人地買正價貨就多謝前多謝後 我就眼啤啤 屌 我唔係比錢你洗呀？

收皮啦護主犬 你地主人柒撚左啦

hi? push

第一次聽開鋪 客人唔夠禮貌就唔賣

我覺得最on 9係個店主要求人冇禮貌，自己咪一撚樣冇禮貌

客：請問呢對幾錢？
店主：138

點解店主唔回覆「138, thanks」 佢自己回數字俾客就好撚有禮貌???!!! on9

唔知大家report咗未呢

笑撚死 冇禮貌唔覆

推推推推推

佢係咪就係店主

傻閪做生意做到自己高高在上咁

答咗咪唔該

支持師兄

佢無禮貌咪唔撚幫襯佢囉，人地覺得你無禮貌又唔想做你生意，何必拎出黎公審呢？

岩丫

推撚到佢仆街

明明就係自己叫人評理 而家又話係到比人審不近人情

人地就咁問幾錢唔hi都冇咩喇
最憎啲人自己份人閪又懶有性格要批評人

齊齊report佢 利申 琴晚用左五個ac port尻佢

輕輕一推

大家評下理

推到佢仆街

你返入去你老母個臭閪度追完post先出聲啦
柒頭護主犬

智力正常？邊個公審人先？

評咩理
個老細擺明想同佢班mk客仔批鬥人
點知post完奶嘢比連登仔見到

唔講邊個啱邊個錯
不過我自己上網買野又好交收又好
一定 Hello 請問 行頭

你出世果時係咪夾親個頭
依家係ig shop 出圖公審人要人評論呀
我地依家咪評論囉

正👍

我就唔係好認同你講野
顧客都只係陳述佢購物時既待遇姐
依件事有冇改圖冤枉 或者誇大成份？
冇
我地作為旁觀者對事情作出評價 有問題？
點解你會覺得係踩呢？ 定係你都覺得ig shop所作出既回應有待改善？

擺到明係睇你班死mk唔順眼呀，咁又點呀

雖然我自己平時問價都會講聲唔該
但係我都唔覺Hi$？有咩大問題。問個價洗唔洗要寒暄下慰問下先？

同埋ig店咁樣po出黎真係好on9

洗撚同佢買咩都唔知係咪淘寶貨黎

咁同我既禮貌準則有所不同
我覺得依幾個由價錢 同英文組成既句子好足夠
如果我係seller 我會chur住個客想佢買囉
不如搵人比個model answer黎 點先叫有禮貌 有禮貌又block尻人 問完又block 想買都block 不如去開展覽拍賣喇

賺完錢仲想人奶佢鞋底

係囉 ig唔貼出黎 撚有人理咩

垃圾ig shop

似個店主冇禮貌多d wo
講咁撚多廢話都唔肯講價錢

敬啟者：
大家好！唔該大家喺度討論有「禮貌」啲好冇？唔好老母前老母後，上款下款都要埋
此致
一眾連登仔

唔明點解會有人撐ig shop

明明公審人在先嘅係IG shop ，oh! sorry要打得清楚啲，係instagram shop

上面紅字個個 你自己好喇
唔好咩連登仔 拉埋我落水

店主大人
求下你幫幫忙 答我呢款鞋幾錢
唔該哂老細 打擾到老細好對唔住
希望你抽空回覆我呀

其實唔講價錢 下下都要答個客唔覺得好煩咩

咁你咁講問價都係講左句 仲要無講錯
咪又係比店主po話要評理話要公審
依家講佢就唔得?

通常唔講價錢既都唔幫襯
又唔係得佢一間有賣
下下要人問煩撚過閪
屌哂呢d狡猾ig shop老母

可能係某條八婆職員負責IG shop
唔加粒emoji都當你冇禮貌🙇🏻

一定係個閪男店主嚟，佢好狗眼看人低

佢既意思係要你地評論一個人之前同佢做返幾年金蘭姊妹 了解哂佢背景 人品 生活習慣等等先可以有資格屌佢
最好幫襯佢買返幾件貨再屌

佢果birdbridshop d衫我肯撚定係淘寶貨扮韓國貨呀 上次我條女買左件比我做聖誕禮物 點知洗幾次已經「ware」撚哂 成件衫好似變撚左睡衣咁要dum 所以勸大家咪撚在幫襯呢2間濕鳩鋪

屌你老母你對垃圾vans鑲金架？我有錢我買起你間垃圾水貨鋪都仲得啦巴撚閉

其實好多ig shop都有賣大陸/淘寶貨
但我寧願佢唔寫貨源都唔好淘寶扮上菜

仲未番學咩 放完假啦喎

扑撚哂班護主打手

讀書先啦吾吾吾你老母，mk仔同人講禮貌？賣埋d垃圾鞋

This Account is Private

渣ga

同意呀 唔岩咪唔買囉
以為咩公審好威咁 真係好小朋友

係型嘅就果句都唔好覆啦

唔算無禮貌
大把人就咁問 how much how much
Hi$?咁都接受唔到就咪撚做生意啦
屌你老母

完全唔覺得無禮貌， 雖然唔講得上彬彬有禮

但至少唔會令人生惡， 係好平常的一句

Åland有條belt賣緊$92
呢間IG shop賣$13x
話自己入啲貨同Åland差唔多
我去Åland買唔好？

1. 待客之道，個客問你係一回事，問你問得有無禮貌係另一回事，問你你唔答似乎係係無禮貌多啲
2. 人哋hea問，你都可以hea答，嗰五個中文字字元仲多過啲數字，hea答都唔想咁做乜生意
3. 吾佢老母

有多一個唔追po嘅小學雞
講撚咗好多次啦，係店主公審人先

佢叫大家評下理依家咪評緊囉

連登力量

冒認海關好大鑊

無野 自膠

佢send email去喎 做乜尻

支持

你估佢有冇交稅啊啦

其實呢d先爽快
好過問長問短之後先話唔買
而且店主冇打價錢在先
店主正on9

推佢老母

人地點對你你控制唔到
你覺得佢態度唔好唔想做生意 咁咪唔買囉 就係咁簡單

屌你老母 追post 先再講野啦

擺上網唔想做生意咁擺上網做乜？
我實知佢無禮貌啦，我早知佢無禮貌我更加唔會問

追post 先，乖乖

集合連登力量 打倒不法無良IGshop
customsenquiry@customs.gov.hk
香港海關：
本人是次來信目的舉報涉嫌無牌奬券活動的網上商店。另外，該店以售賣潮流鞋款為主，吸引大量青年人購買，未知是否合法交稅和售賣冒牌鞋，望有關部門嚴厲執法。
良好市民謹啟

幾撚臭串

已經唔係個“hi $?”個問題個層面（仲有店主自己擺上story公審人在先）
係店主個人格同作為從商個品德問題

搞大佢啦
咁L臭串
成日whatsapp我呀妹 r水吹
正狗公

申利；呀妹同佢D fd成日係佢到買野

點解條撚樣唔肯認錯

人地就話店大欺客姐
呢間咁嘅濕鳩ig shop都可以咁撚串
仲有班on9仔幫佢做打手
香港人啲錢真係易搵

又話冇禮貌唔覆
但又覆人冇禮貌
咁事主姐係有冇禮貌

點樣先可以令佢知錯呢

弱智到

自己最無禮貌,話人地無禮貌

自己公審人就得,人地公審佢就話唔理D人既無聊事

其實你真係好撚戇鳩

因為佢覺個客冇體貌
就直接講 無體貌者"吾''覆
我又唔見得好得體啵

體貌定義人人唔同
可以個店主想人地問候左佢屋企人是否健在先
再問店主食左飯未
先入正題 問對鞋有冇貨
再問幾錢
首先唔該左店主一次先
再答覆店主 要幾對
要答店主自己已經食左飯 唔洗店主問佢食左飯未
再落埋下款

親愛的顧客上

理性討論

推到執

一堆戇柒係到講經咩人品又盛
做生意係咁架啦
而家擺明係間ig有問題啦
成班未撚見過世面既小學雞係到嘈

又話我呀妹得意 可愛

明明自己有女朋友

根本係呃D妹妹仔幫佢買野

Ig已檢舉左佢

射死佢

Dllm

舉報埋birdbirdshop 呢兩間黑店 快撚啲執柒左佢

點解咁多垃圾傻仔會係ig shop買野
明知好多都係淘寶貨 食水又深

佢自己叫人評理
評尻佢個撚樣冇禮貌都要比道德撚嘈

話洗唔洗公審啲人到底有冇追post
明明係個店主放ig話鳩人無禮貌唔覆

推爆佢

就算個客幾撚冇禮貌 可以唔覆 可以唔理
屌鳩個客就真係倒自己米

推到仆街

提提大家記得檢舉佢間ig shop

真係冇禮貌既屌都冇所謂 但明明就正正常常問佢 無啦啦話人冇禮貌叫人評下理 評你老母

怕自爆 唔答

Hi 執笠未？

屌個ig private 左？

店主係咪高/連登仔呀？
Hi $? 睇錯做屌 $？
推 華仔都有教啦
你今時今日咁嘅服務態度係唔得㗎
推埋老母出嚟一齊接客啦

唔覺有禮貌 但都唔係冇禮貌 好正常姐
人地又唔係：「屌你老母幾撚多錢呀柒頭？」

推呀

呢間個店主真係
之前wtsap問過佢野
都係串串地 揶揄態度

You're welcome

一開始見到佢個ig story都冇諗住report 吖個店主又要咁寸我就唔小心report左

狙擊到執笠

影多幾張相都懶 最好唔要貨淨係過數俾佢好冇
最好笑係通常呢d閪店都有一大堆on9客附和

又一次證明打5p字嘅人真係低質d

成9日話其他鋪頭抄佢 有本事你賣得靚啲水晶 你洗怕人抄你？ 成班盲粉成隻狗咁 跪喺度求佢買野比你啊笨

[quote][quote][quote]搞大佢啦
咁L臭串
成日whatsapp我呀妹 r水吹
正狗公

下佢有女朋友 店主係birdbirdshop

有冇相 係咪短頭髮肥肥地

買嘢仲要有禮貌
中性用字有乜問題
跪著問好唔好

其實想問下相關人士 賣依D野係咪要補稅架?

你睇清楚先啦,係個店主自己拎人出黎審先架,唔係話hi,?$呢句野好有禮貌,不過都未至於係冇禮貌,甚至唔撚做人生意啦下話?

過兩萬就要

屌你老母d打手多撚到 番去幫你個柒頭MK店主含撚啦

2間鋪 4個員工 唔知呢

大家估佢有冇交

我屌你老母閪死垃圾
而家係間戇鳩ig shop叫大家評下理呀
公審你老母臭西呀?
講野之前用下個閪腦啦柒頭皮屌你老母

垃圾打水何其多

屌你老母臭閪番去幫你個柒頭MK店主含撚啦

LM 推到佢仆街

擺撚明係間店d人啦 撚狗咁撚佢啦

屌你老母一開始就標價咪搞撚掂囉垃圾店

懶係高鬥咁
你唔覆人又好撚好禮貌？

Between 係咪曲線宣傳

做人無公關，就食屎ga啦

屌佢老尾自己叫人評下理又話我地無聊
柒左就認啦老mk

留名跟進

人地有權唔做你生意。 串得起
大把人幫佢買， 所以咁撚串 佢無違法。
你覺得串你可以唔幫襯。
一係你日日上去嘈， 投訴佢咁撚串

你追咗post 未？

買野 唔標明價錢已經唔洗搵

其實ig 水晶全部都係淘寶落黎

你唔係信佢出國採購十幾條返黎呀

無禮貌 唔買啦 大家評下理 個店主咁冇禮貌 點幫襯呀

串到咁仲private乜鳩 係覺得自己做生意有權咁做既話咁驚乜？

得閒一推
記得檢舉佢間鋪

個店主有幾撚巴撚閉?

agger

局外人睇到都要留一留名，仲串過做皇帝

推推先

有冇人睇過twinkle queen
屌客屌同行咒人死全家死老豆老母
直播痾屎 指使d客report同行ig店

話自己做晒research 冇人賣先賣
吹到d礦自己搵返黎咁

屌佢 食水又深 當正係自已掘水晶？

咪就係 網上shop大家都係咁溝通開，你又就咁打138 我咪就咁講hi$?囉
估唔到仲屌翻人轉頭仲主動po story撩起黎講
如果個店主打曬emoji thanks前thanks後我都即刻有禮貌啲，但唔見得呢個有囉
垃圾shop

收皮啦 係間濕鳩ig shop叫人評理既

佢唔係鳩嘅撚有人踩咩

推！

韓國？淘寶咋

IG private左...
想好有禮貌問價都無

推到佢仆街
on9 咩叫無禮貌唔覆? 有生意都唔做, 等執粒啦

屌佢老母乜原來買野要預左受氣,死弱智仔死撚左去啦

乜撚兩個都無禮貌，又咩講句唔該係咪好辛苦，仲要攞埋咩香港人同支那人無分別黎講。
錯撚曬，首先客人只係想問要問嘅嘢，say個hi, $? ，網絡平台黎講係好簡單直接嘅表達。而買家又唔係"屌你，$?"。咁係無語氣交流情況下，點解可以斷定買家無禮貌？一定要打中文字"你好，幾錢?"先得？定無"請問"又唔啱？
大家搞清楚，ig shop喎，特點就係用網絡平台買賣，以網絡平台溝通，咁買家習慣打字簡潔又有咩問題？都未計佢可能唔識打字。 除非店主一早講明有禮貌先覆，同埋點先為之有禮貌啦 唔係邊個會度好有禮貌嘅問法先問價啊。
咁多因素下，點解要因為句"hi, $?"而post上ig story話個客呢？一係有仇，一係佢果刻好需要發洩

其實已經好有禮貌
好多人連hi都無

樓上居然有人幫間ig店講說話
大是大非個野都有人撐 心照

做乜姐依家，十年前劉德華已經賣緊廣告講服務態度。 一句話覺得間shop串可以唔幫襯了事，根本上就助長左班閪態度既垃圾shop。咁咪啊豬啊狗mk仔都出黎做生意賣哩賣路囉，但唔好唔記得你助長班垃圾風氣唔係得你自己受架。

受唔受氣係一件事，我做part time 嗰時都串過馬撚，不過班客都知係玩。但係店主自己放上網玩公審，還是不了。

咪係
佢串得起 我地公審唔起？
你唔好串柒柒之餘 派打手過黎護主1就得喇

原本唔想理 屌你老母咁撚串 推爆佢

因住人地又攞個律師出黎拋你呀

佢咒人死全家就得，人地有埋證據話佢誤導人就唔得
佢個仔大個學晒佢啲野就唔驚比人蝦啦

推撚爆佢 打?$叫無禮貌自己又唔標價 戇鳩 等睇道德撚企出黎屌人唔好咁衰啦

用左3個AC REPORT佢

盲撐嗰啲真係on9

same here
睇唔順眼啲臭串ig shop好耐

呢鋪我撑店主，就咁hi緊係冇禮貌啦
正確示範
致親愛的店主：
請不要驚訝我冒昧的打擾，本人是你忠實的粉絲。我對以上所代購的貨品非常有興趣，所以冒昧懇求親愛的店主可以賜奴才該貨品得報價。

祝 生意興隆
你最愛的小甜甜謹上

冇番咁上下禮貌想買野
收皮啦

+1

用左4 個 為左佢開多左幾個 但點解咁多人report 個iG AC都味摺

仲有冇狙擊行動呀

放曬價錢 明買明賣咪好
又要收收埋埋 做乜鳩

做網店做到咁真係第一次見

咪臭係
店主自己都無禮貌啦
但係要求人哋有禮貌
係唔係戇撚鳩

Private 左無得睇

所以根本就有口話人無口話自己
宜家喺網上買野時想問啲野揾店主/客服
有啲人都係貪方便快捷先講到咁簡短
雖然唔算得話禮貌 但都唔洗po埋出嚟懶係想屌西客咁款啊
佢自己咪又係咁。

經驗話我知通常咁樣問價99.99%都係on鳩來，唔會買。

問題在於，
1.冇誠意。
2.咁撚多款，係咪要全部都報價比你

利申 有開ig shop

你寫埋個價出黎咪唔駛應付喱啲你眼中on99唔會買既人囉
又要唔寫價又要嫌人問價問得簡短

FB PAGE都閂埋
唔通想改過個舖名重練？
佢有兩間實店㗎喎

痴線 買野問幾錢都唔得

狙擊曬所有撚屌ig shop啦

經驗話我知通常賣野唔標價錢99.99%都係on鳩來

同埋冇追post就唔好衝出黎柒

做乜咁多人有誠意論
原來買野要計誠意分

聽日同匯豐講話有人用個人戶口來做商業活動

吓 姐係咁樣問既就係唔買？你又知佢最尾唔會買？唔知價錢點買？屌你老母開得ig shop既都係柒下柒下 冇撚腦 咁樣做生意食得屎啦垃圾 唔講以為你開H&M 巴閉到揀客

又一條撚屌唔追post
同埋係唔係問左價就要買呀 柒頭
價錢唔吸引 買鳩毛呀
要人問價就唔好咁撚多嗲
唔標價重要高高在上 真係白鳩痴
打個"hi ?$"就斷定人地無禮貌
洗唔洗頒個禮貌大使比你呀

哇屌你唔標價人地問又有錯？唔問更加無人買啦屌你老母，我出街買嘢都會格價啦。乜撚嘢叫唔買？

嘩 有開ig shop 巧西利
收皮啦 你寫價錢咪唔問囉
同你有親啊 唔洗睇價錢

你喺個post直接打價錢咪唔會有人問囉
你又要唔俾人知價錢又屌人問價錢
99.99%on鳩就姐喺你間嘢得0.01%既人接受到個性價比
你唔撚反省下自己間嘢生意咁差仲屌9人

第二點，人哋張照片係有三張 係有標明邊對鞋
唔該你追下post ，至於你個經驗之論唔能夠成為你冇禮貌嘅理由

因為未夠多人report
之前YouTube 肥瓜ig係連登report到收左皮
有志者鄧竟成

Agree
上個post本身都覺得唔打多句thanks冇咁好
但追post發現佢自己都係咁hea 但又屌人

Btw 唔標價既鋪真係好撚煩
好多鋪仲要講撚到明只準wtsapp 問價 唔俾dm同cm
問個價都要save電話問 又要係咁cap圖逐個問

問價都有錯你戇撚鳩㗎？
而家真係弱智都可以開到ig shop

都話係一款黎仲話咁多款

班打手好心追完post先上黎柒啦
真係笑大人個口

經驗話你無腦呀 買嘢講誠意真係笑死人 我去譚仔叫米線唔夠誠意係咪無得食呀

好撚多人唔撚追post 好撚柒

屌收皮啦條傻鳩

又要驚比行家知幾錢 賣同樣淘寶貨預撚左啦
吹撚到無誠意 屌你老尾

間IG SHOP係咪SHORT撚左

正常問人野的確唔會咁問 但戈個情況係請教人野

你D野唔撚洗比錢買咩 定你唔撚賺錢

你唔標價仲好意思講 你麻煩到人打字問囉

好心D人唸真D啦 點解唔標價阿 因為會唔同價 同埋同行見到會鬥平囉 問左價應該公開講番出黎 等班仆街越鬥越平 你都有利益嫁

寬已嚴人既垃圾

字都唔識就收啦 再 再你老母咩

有咩明碼實價，下下求你開個海鮮價

佢真係弱撚智到

明明自己都一樣係咁撚無禮貌,撚有資格話人?

超級ON99,不服來辯啦你老母

有問候有重點,仲想點撚樣? 問埋伯母閪窿可好?

你都癡撚線，ig買樣野問個價咋，你估我要去見工啊？誠乜撚意啊？
咪基本hi完打完招呼咪算囉，你仲想點 我求下你啊我好有心sincerely想問價錢同問完真誠會買架i beg you tell me

重點係個店主自己回答客都好冇禮貌，重要cap人圖po story公審個"hi $?"

冇左個ig

唔憂做就摺柒左佢撚就啦
買對鞋問個價都要問埋你老母安唔安好咩屌你個老味
遇到呢啲簡單直接既幫緊你省返啲時間渣
咁就話人冇禮貌你做乜撚野對人既生意呀

快啲report

屌無腦港女
點先係有禮貌呀？
Cap人圖去ig story到又叫有禮貌呀？

根本間店就唔憂做，大把on9 mk幫佢買野
咪以為自己大曬囉

發現follow得佢既都係d mk港女

推到間shop收皮咁寸吖嗱

屌你老母推爆先

店主好慘咪撚再推

再留返個正評先

推下先

條女做乜鳩其實？

明明間鋪就upload 張相叫人評理 而家話你知我覺得個客係冇錯又唔岩你心意呀 ？

做錯野被人圍屌就話人on9 護主既狗真係淨係識亂鳩咁吠

而家係做生意咋 同你談心咩屌你 講咁多廢話做咩 簡簡單單覆人咪唔洗搞咁撚多野囉

店主係咪好慘啊覺得有冇後悔
估唔到po張相去story反而自己要收皮

不過 抵死

剃人頭者人亦剃其頭
自己掟人上網公審
反而鬧人公審佢
香港實在太多on9文盲mk
都係嗰句

話時話
咁多巴打咁有禮貌問佢，又唔見佢覆嘅？

屌你老母原來依家買野消費要講誠意
冇誠意就有錢都唔賣 又長知識了

條女一睇就知臭閪港女啦 柒頭護主狗 可能幫緊條戇鳩MK店主含撚

死傻閪

問過幾次價，每次問完覺得貴都冇興趣買，然後佢就會whatsapp chur我，問我留唔留貨。話唔留，隔一排又無啦啦報個平成幾十蚊既價錢，食水應該幾深。

都唔明點解咁多人搶住買，明明大把IG店有禮貌過佢，價錢平過佢都冇佢咁多followers，睇怕佢d客都係d以為自己好有fashion sense既韓狗。唉，為何cheap野總係主流既人追捧？

如果個客句野換成當面問既意思 hi呢對幾錢呀
我咁理解唔覺佢無禮貌喎 上網問價睇到佢語氣同態度 咁都覺無禮貌 呀禮貌達人 走啦 香港唔適合你

Ig shop店主咁威？追左post先啦唔該

而家d人用app傾計上哂腦，好似少咁個emoji或者打少d字就會比人覺得冇禮貌。我都會成日比人以為我mean，其實係我懶打字。

講真，係唔中意既話就直頭屌啦，仲洗乜覆。根本唔係面對面傾計就會易產生誤會，更何況呢條友真係敏感到on99。

摺左佢啦

賺錢好慘咩 咁慘咪咪做囉

又要放story 叫人評埋
之後又話人無聊

on9?

理

係咪咁樣護主既話買野會有折頭

做雞啦去
都唔知係咪追撚住個 ig shop 老闆條撚黎含

崇韓正垃圾

做生意連服務態度都唔識
擺埋個客啲對話上ig話人冇禮貌要公審
唔該快啲收皮

下 咩叫慘過做雞，唔好講到自己咁慘啦你賣啲鞋有錢收食水深，你仲可以揀咩客先覆同隨意覆咩價位，做得唔開心又可以屌翻個客，你做生意做到咁都算舒服啦

個客正常咁問幾錢咋喎 有咩問題先
如果 hi😊$？ 咁係咪叫有禮貌
間店唔打價錢 人地問價姐 又要唔做人生意 如果真係咁有性格唔做冇禮貌客既生意咪直接唔好reply都唔洗放snapchat伸

再重申一次 唔認為 hi$？有咩問題
你一句 $XXX 應完咪算
唔通平時會應：
您好呀 客人 呢件貨品$xxx呀 多謝你問價

麻煩啲打手死埋一，二邊啦 俾錢買野唔係話要老馮冇禮貌做西客 但點解正正常常問價都有錯呢？？仲要俾賺錢果個要求要有禮貌問 世界變啦 多得啲低質盲撐既弱智

問心樓主無問題
係每個人嘅價值觀唔同啫、一睇就知個店主好有修養同埋識得點樣待人接物、幸好平時唔會幫襯ig

條女訓醒未

先撩者賤
你唔擺人上網呢件事應該唔會有人知
話人畀錢大晒？人地未畀錢你駛都咁串
畀埋錢你我諗跪玻璃都唔掂
如果做生意做得咁唔受得氣不如咪做
人唔笑狗都吠

玩緊SM呀人地

張相隻狗吠緊啦

仲可以做d咩狙擊行動 感覺呢個po好快會沉 之後間濕鳩鋪又當冇件事

個狗口唔似吠緊，似講“屌”

第1點 請問點問先叫有誠意呀 係咪要放埋伯母上黎先叫有呀 屌你老母

第2 追post 啦on9仔 ig shop 張圖第3張得1個款 我又係咪要指明呀

第3 唔撚想人問又唔標價錢 想點啫 我有錢到唔撚洗睇價錢買野我要去你ig shop 買水貨 我飛去外國買唔好既

睇條女 ig 都係個啲姣閪淫娃嚟

只能奉獻肉體嘅母豬

做乜private
等佢見到自己上咗連登咪好

好多狗呀

Ig 店回覆人個個真人一定心理唔正常, 大把人都咁問ga la 如果係外國人問咪一撚樣"hi ,how much?" 咁唔通佢地又係冇禮貌

成班賣鞋mk 狗學人扮斯文

又要咁串又要賺錢
雖則唔係話比錢就大哂
但你唔做下marketing咪要承擔得罪哂啲客嘅後果囉

屌，睇撚死咪又係mk 仔開間ig shop 以為自己好撚把炮，自己放人上去公審先，而家又話自己開ig shop 慘過做狗博同情 仲有盲撐個班傻閪食撚左屎？同你買野打左招呼問價仲想點？幫你奶埋春袋好無？

啲圖一陣雞味

平心而論，
如果我係sales遇到啲態度差嘅客人，
我唔多唔少都會有d唔開心。

但我一定唔會咁臭寸囉
加上樓主又唔係真係無禮貌，
講真，佢開得門做生意，
待客之道一定要有架啦

推撚爆佢老母啦

我都有睇開佢IG
好彩無幫襯過

追晒兩個post, 發現所有打手都係盲閪, 同一個問題loop幾百次仲要懶醒拎出嚟做point
平心而論我都有上網賣過下嘢, 又有上網買過嘢, 無論自己定人哋都會有hi, $?咁問過, 一定唔係好有禮貌但絕對唔叫冇禮貌, 就咁得個$就問價嗰啲就真係冇禮貌啦

幫推 繼續屌

真係on99 打字斷定人既太度語氣 班垃圾先係網絡世界既狗 咁簡單既道理都唔識 待客之道 當然 閪客一定係仆街 咁閪店就一定係爛鳩爛閪死

facebook都返黎

係咪諗著del晒d留言再開過就無人知

[quote]傳送門？ [/member]

咁快又開返呀

又當冇事發生過

買野要比誠意我真係第一次聽
柒小陣啦屌你老母

老實講句，唔計店主份人是咪柒頭，對件好唔好，有冇禮貌乜乜乜。

我做店主，我都想個客問價快快手手。同樣係閪客嘅話，我寧願佢「hi $?」，好過又要「hello」完要覆返佢「hello」再問價。

一來一回浪費時間，「hi $?」根本就係最簡單直接嘅方法。

一嚟就要唔該？「excuse me 」同「thank you」係兩樣嘢。

快啲推到佢同birdbirdshop執柒左佢 兩間串過馬素既鋪頭 元朗之恥

hi 已經係禮貌
講真唔識打字或唔得閒打字咪打個符號囉…以前古時啲人貿易都係用身體語言啦…
你做生意，人地係客，問吓都俾你咁串，執柒左佢啦！

講真，有生意做都咁撚把炮
邊個臭串啲呀？
人地問完hi,$?
你還掂都係要應佢
點解唔直接問返：
你想要邊對，可唔可以圈一圈

做生意係咁㗎啦
實有寄好好態度，亦有人唔咩禮貌
咁撚大袋面皮薄都係去打返份閪工啦垃圾
幫襯過有啲ig shop 不知態度幾好
有問必答
自己做臭自己，快撚啲收皮就啱

成件事最柒就係店主想公審人，點知比人審返轉頭，就屌人無聊事無聊人，扮撚閪無辜咁

佢ig又開翻啦

幫推

推到更多打手岀嚟放底啲好笑言論娛下賓

邊個咁痴線

飛轉韓國做代賺以為自己好偉大 店主真係戇鳩鳩

其實唔標價錢真係好撚on9
下下要人pm

某ig shop既店主 但佢間舖就話咩自家製，事實上自己諗！ 之後依家個細佬做埋其他人生意，又間唔中串下另一間都係代購既果條友
話就話比個細佬搞生意，事實上一直都係個家姐操控住 想知更多內幕再講
好想推撚到呢啲ig shop仆街！

樓主開po3可唔可以大字貼圖註明條友係有講明問邊對價錢！？？？
好撚多盲西好煩呀屌又唔撚追po

Push

有冇人解釋下點解要講到打價錢好辛苦 你搵完打落caption 唔洗成日覆人 唔係仲方便咩

入去屌撚柒佢

係咪mamamamarket
之前morgan開live個陣佢有個fd話佢地賣淘寶嘢

那那

總知間野一定唔會係自家製 個店主好識食水，以為拎個細佬出黎話就話代購，咪又係個家姐一手一腳操控住

推撚死啲垃圾

而家佢秒速del comment
唔夠佢快喎

我都覺 下下pm又要等佢覆，標明咪幾好

我都係d老屎忽正字撚
但你玩得ig就擺到明係一班後生唔撚想打字
有咁簡單得咁簡單ga la

最敝大撚把d濕鳩冇腦MK港女幫襯呢

算啦，樓主覺得自己有機會比錢就大撚哂，佢連基本禮貌都冇都冇，間野答你果個又係老闆唔做你生意咪唔做你生意囉就係咁簡單

怕蝕錢就咪撚呃人話抽袋 你估你自己好撚豪送hermes袋出去？最後袋就係袋啦！咪係散紙袋，威完就係咁

如果你打返成句佢都好撚閪咁答就一定要屌爆佢，不過間野又係on99,標撚埋價錢有幾撚鞋，屌兩邊都係on99,今次打和

講個抽字已經要抽獎牌

要唔要寫返400字俾你先問得價

打埋招呼仲話冇禮貌？

個hi去左邊？

我係post（1） 貼圖講咗次 條友有指明邊對，然後post（2） 貼多次講多次，仲係好撚多人唔追post就留言 好柒on9

申請返個連登ac上黎討論下囉

有冇巴打做整合

一啖沙糖，廿啖屎。正

點解間mamamaket仲未收皮，一兩年前係舊登已經見到有人爆料話係淘寶野食水超撚深，但事實上有fd都係買淘寶野扮入口貨，生意唔係多但一個星期已經回本（投資兩萬 小本生意）

而招萬試萬靈

又撚見到嗰啲所謂嘅ig女神。。。

痴撚線
莫講有hi已經算有打招呼
我幫襯你買野點解要唔該請問？
好似老師向學生問問題幾撚時有唔該請問？

推到佢老母閪俾人屌到肉鬆咁撚樣

撐間鋪果d係咪習慣咗日日俾人撚狗咁撚

唔send件貨黎 就咁問$?都有啦 問多句要咩又唔會死 點先有誠意啊

之前間mamamamarket都有屌客用 $?

著間條衫斜咩袋果條女平撚到 間條加分波袋已經係最突顯身材 好心啦

點樣做好 我都想呢d垃圾ig shop收皮

算啦同呢d柒頭講都係哂鳩氣 買樣幾舊水既野都要講誠意 屌你老母你以為你賣樓賣車呀 非誠勿擾呀 笑撚死人咩戇鳩

順路一推
大家記得叫埋身邊朋友一齊檢舉到佢間shop收皮

再推多下先

而家重點唔係佢做生意有冇報稅、有冇做厹喎
好似有啲人想借啲意屌啲自己唔鍾意嘅嘢

可唔可以將重點放返喺店主主動要求公審嗰道
佢叫人評吓理但係又閂IG／FB靜靜雞刪留言

其實呢單都算係公關災難
要佢公開道歉認衰係咪直接啲
我覺得想間嘢收皮嗰啲有私心
而且呢啲咁嘅舖頭改過個名又可以由頭嚟過，冇乜意思

咁撚樣狗也不屌

理撚得佢咩 又唔係店主店員

屌你老母呢d做雞會唔會窮

唔知佢有幾多個最愛呢

原來del哂Facebook 啲留言
陰公豬囉逐個del del左幾耐

垃圾page

其實搵價錢咁辛苦 咁佢唔好做生意咪得
post得出黎 預左有人買/預左賣 咁個價錢點都要搵架啦

唔標價嘅ig shop我通常都唔會幫襯

所以咪要幫佢講嘢出位

Post哂手袋圖引人抽獎引人follow 點知抽個散紙袋
班女都係繼續狗衝
店主好辛苦

我同佢買野加埋都有3000 推得幾下多啲人知佢呢家人幾仆街

咁係咪應該唔加密

more

推 有d ig shop真係食水深撚到
仲要淘寶貨扮韓國貨 賣貴3-4倍價錢

呢間嘢應該真係好好搵
做到開埋門市
真係好想睇佢仆街

門市好多都開到 佢佢短時間內兩間分店又請咁多人就一定賺好多

可想而知食水有幾撚深

戇鳩到佢 係都要喺ig story戇叫
宜家俾人屌啦 又喊住話慘
慘你老母閪

同埋好坦白佢啲款好柒 買左翻黎放哂係到諗唔到點carry

你有你反佢有佢fatfat

IG同Facebook已經開番
巴絲可以繼續狙擊

可唔可以一人一句問佢老母價?

又用呢招

推！！！
連登仔咁早訓？

Report 呀

每日一推 純睇唔過眼

有間birdbirdshop同呢間majestic好撚fd
屌啲態度都係閪到仆街 又唔撚標價錢
下下要人wtsapp問
好耐之前我記得佢話可以direct問 我見有人問完係相下面comment話direct左好耐冇人覆 店主直閪鳩條友: 其實你可以wtsapp我問
咁點解要講可以direct問
btw我有次都問過價同想要detailed既圖 發現呢間shop有偷其他shop既圖黎比客當係自己影既

淘寶電話case賣到七十幾八十蚊個 唔怪得唔敢標價淨係話40蚊起啦

推番上黎

執左未

撚狗咁撚

啱啱見到有款鞋幾吸引
咪打過去90158944
唔小心嘈醒咗店主
我聽得出佢把聲係未瞓醒咁嘅樣
真係對唔住啊

另外 無牌抽獎唔係海關搞㗎喎 係民政事務處

案情指，民政事務署收到公眾人士投訴，指巴士模型店facebook專頁Bus by Bono進行無牌貿易推廣比賽，而民政署其後確認該活動沒有領取貿易推廣比賽牌照。一名警員於十一月十八日瀏覽該專頁，發現參加者只要隨意按讚及分享便有機會贏得抽獎巴士模型，而負責人亦只是根據機率隨意選取勝出者。警員發現Bus by Bono專頁於十月十二日至十二月十八日共舉行了十次的抽獎活動，警員即截圖並以此為證據。警方其後於一月十二日拘捕被告，被告於警誡下承認自己是專頁負責人，並透過手提電話營運該專頁。

咁快無哂聲氣 係就report 到佢執啦

剩係賣d淨色衛衣 每件上面印唔同公仔 跟住同人講made in korea

佢執左未呀

已經若無其事繼續做IG shop

???????????????

咁快就冇哂聲氣

唉 等我略盡棉力啦

已經冇哂聲氣

推一推

香港做服務性行業要求客人有禮貌？係咪傻撚左

做人係要有禮貌係
要求人有禮貌都係正常
但唔係由間舖老闆同客講

唔係唔做你生意咁簡單，係唔撚使再做到生意
呢d所謂老闆一定係十幾二十歲第一次學搞生意，
以為自己好撚巴閉果種on9
學下咩係顧客服務先再開舖啦

屌你mamamamarket呢

copy個email俾我等我send去

推埋佢個代購shop
我知3ma你有留意呢個post嫁 呢啲仆街野好快會比人推晒出黎 唔好呃人話有hermes袋抽，最後就送hermes最cheap既散紙袋啦 好撚柒啊！呃啲消費者，最後再助養埋你

其實仲可以告埋佢逃稅 有巴打寫過去稅局未

有無人寫

路過見到 再推一推先

Public返

睇下聽日有冇時間寫下先

又不了了之

人地做到買左車啊，佢條女成日係私人ig 屌 d客煩。
佢條女都係好撚自大，物以類聚真係。

冇晒人?

收到風個ig開番wo
推一推先

推啊

收皮未呀？

大家去晒睇ig 雞，鬼得閒理ig shop

"Hi, $?" 唔係覺得好有禮貌啊嘛？但又唔係無禮貌
不過店主都有問題 咁都要ig story

2個都有問題

ok

屌，

屌 你地摺撚左未

同你一樣 個店主戇鳩

再推 唔好沉

今次你仲唔仆街

好似見到有啲成果
一齊推比更多人知道一齊做野

推 記住檢舉

收皮啦垃圾

仲有抽獎活動 犯法

張圖都知咩事啦 人地做岩事嫁

有無人寫去稅局

個店主都on9，唔想d人咁無禮貌咁問幾錢，點解唔一早打埋個價錢出黎？定係佢想隨時改價錢，食人水

自己話自己有性格既人通常係自大，自私撚。
有性格唔係自己講，係人地講。
店主

依個真係好仆街

路過再推
巴打們得閒記得去問下價錢